有玩美股既入黎

想問下咁多位 ching e加點挽，定係已經輸到渣都冇？

一玩美股就股災輸3成走人
個人認為未到底，出年報全部見光死

咁睇淡咁入SQQQ啦

美股 90% 股係未跌完

但有啲如果你識計數嘅可以觀察吓
eg. AMZN, GOOGL, BABA

SPXU 或者 SDOW 又得

Sqqq我都有挽短線波幅，每日都 穩定有幾%，但係 琴日收市前一波將我幾日嘅努力白費曬

掃貨諗住擺幾年

你預測未來幾年環球經濟會向好？

做淡玩得好開心wo

又唔等錢洗 依家掃嗰啲貨預退休用

輸左4% 即時止蝕 觀望中

挽你老母

淨玩option
一個股災差唔多+100%

我都有挽^^ 買左$STFU賺左好多^^